你哋會去到咩程度先至唔追番自己前度？深入討論

如題

心死

佢block哂所有聯絡方法時

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

屎眼鬆得濟

做咩先會令到你心死

直接搵去都唔會？

直巴

搵過，佢當面閙柒我。

死心，我知道識左第二個，完

佢對我似陌生人咁嘅時候
唔搵唔問算係最後嘅温柔

揾完佢唔肯見 仲可以點追返呢

咁真係冇了，巴打保重

咁對方已經放開左了，我都係咩方法都試過，唔work 了

我仲好傻咁樣等佢出嚟

係 佢都講到咁 有得點 得自己企喺度 等死心

大家都為愛傻過 我都係第一次咁樣 最後都係冇用

大家都睇開啲，有啲嘢唔可以返轉，

道理我明 我知佢moved on del晒我 甚至唔想我再出現
但係我仲係擺唔低 唉
容易抱着誰十年 最難是放

分咗手就唔追返㗎啦

出軌原諒左佢又再出軌

咁已經唔值得原諒

女人都係比較狠心

我係絲
呢排好似睇住個心滴血咁

我建議你都係最好唔好再，知道佢嘅生活了，會亂諗嘢的

不過我都做唔出del晒佢啲嘢...